9677算唔算奇觀

上市果幾日
日日幾億成交個股價都冇跳過

內銀IPO特色